夜晚單機無敵食法

唔抵食，牛又唔會多好多！

最緊要好食 話哂單機喎

夠大份

其實買牛雞更好，只需46元，平9蚊！

死毒撚

Btw same

落完牛汁再加蛋

巴打因咩咁頹？

垃圾吉野家

咁都$60 唔抵食

五蚊加一隻溫泉蛋 點解唔自製

點解會係長方形飯盒既

攪完之後就係金黃既牛肉飯